嗌交會冷戰/唔理男女朋友幾耐？

講過當晚要和好返
但耐左之後又冇左件事

多數嬲唔足24小時 訓醒又忍唔住理返佢
但其實真係好嬲好嬲好唔開心

幾十年了

你個名

其實因咩事鬧交?

最耐個次兩星期☹️其實已經係分手 唔係冷戰咁簡單
真係冷靜通常2日 好難受

啲小事依家真係諗唔返
今晚係本身約左出去
點知佢甩我底同朋友打波

兩星期真係好長
個種好想揾佢又好嬲既感覺

最憎男朋友放飛機 即刻屌撚到佢反皮

其實唔會 次次都係我搵佢先
兩星期個次點解咁長 因為我無搵
心淡到 日日搵fd 陪 日日都去fd 屋企訓
以自放低左 點知佢搵返我 先好返
如果唔係我諗已經分左手

1日

個半月

一世，然後我就搵過第二個女朋友

痴撚線港女

仲話好想見好掛住我
轉個撚頭就放我飛機

一樣

半日
唔捨得唔搵男朋友
不過我地無咩脾氣都好少嗌交

３個月

三個月 之後就散左

3個月乜都冇得淨啦

真係好

有時真係嬲到唔想同佢講野但訓醒就唔嬲仲要主動搵返佢

有試過類似咁
唔揾真係會心淡
個段時間係咁飲酒揾fd陪
最後覺得唔需要佢而分手

未買PS4 之前24小時內
買咗PS4 等佢慢慢下啖氣